覺得女朋友出軌

成日㩒電話驚俾我見到
無啦啦喺我屋企嗰陣有條仔打俾佢
之後check佢電話已經乜鳩record 都刪晒

分手

完了吧 如無意外
趕住情人節換畫

無左信任，咩都係假

帽事既#O

我真係唔明

佢騎牛搵馬

最緊要態度上有冇變先

呢啲襯有機會中出到幾多轉就幾多轉啦，大左肚等下手執手尾，同同佢講句

而經唔係信唔信任問題啦，一睇都知有問題

過來人....我ex（未婚妻）之前電話不停「叮叮叮」，比我發覺係個「打機友」whatsapp 佢，佢話純打機，唔會出黎，之後電話長期反轉，佢仲話怕個鏡頭花
好啦，我選擇信佢
最後比帽

分咗

Ok

最緊要除得快

樓主呵返

佢情人比驚喜你呀傻豬

過來人同你講
出撚左

佢仲問可唔可以同我過埋2月14先

我話不了

真係諗得好撚清楚

有冇詳情

訓唔著 好掛住佢

但係我唔同佢一齊 我根本大把選擇

你做得好好

我當年扮睇唔到
同自己講應該係我諗多咗
最後俾人帽咗

btw 依家有個近乎完美嘅女朋友

唔開心同掛住佢一定會㗎啦
但遲早都要面對
不如早啲面對
早啲行返出嚟
再早啲遇到下一個更好嘅仲好

仲未訓到

眼訓但係訓唔到

嗱，做嘜聽人講呢！人叫你分就分，依家又後悔，做嘢之前諗清楚嘛

唔後悔但係都訓唔到

識多幾個女朋友穩陣d , 一個走左重有多個後備

咁你仲鍾唔鍾意佢？唔開心瞓唔著正常嘅

鐘意 好撚鐘意 但係分開係應該

做唔出 我好撚長情

點解？可以一妻多夫架嘛

樓主加油

對家多項發展

怕鏡頭花

平時要攬住啲嘢先訓到 依家攬住枕頭都訓唔著 個腦剩係不停諗到佢

好憎佢 但係好想攬住佢

係咁㗎啦，我每晚都同孤獨、寂寞、凍一齊瞓

三條路：
1. 隻眼開隻眼閉。不過你可以等著收帽。
2. 攤牌，溝通下，坦白
3. 分手

女人仆街上黎你可以好痛苦。唔想痛苦，就自己主動啲。否則你會生不如死。

利申：

因愛成恨

傻啦，早啲分左好事黎，諗黎把撚咩

諗下你個ex 原來一早瞞住你比人抽插，69, 潮吹， 中出

係咪好正呢

聽晚瞓好d啦巴打
無謂為左d 衰人浪費自己人生

情人節

派帽既人點解無報應

嗰陣派帽俾我
我講分手 得我一個傷心
而你就開開心心同另一個一齊

好辛苦

想同返佢一齊

唔好癲啦 無好結果

佢話會改

唔好咁傻啦

係呀 會改下點樣呃你先唔會再俾你發現呀傻鳩
就算俾你一齊返 你做到完全一百分信任佢咩
咪戇鳩啦 你男人嚟㗎 有啲尊嚴好無

一次不忠

有無人可以tg同我傾 我覺得自己真係頂唔順

我好想死 我知咁樣諗好低能

我知自己唔會去死 但係我控制唔到自己唔諗

所以好驚我自己諗唔通

加油巴打

有冇打開機 一係其他女傾下 你都話你大把選擇

唉屌

我覺得你地覆我 晒緊你地時間

我自己唔識諗 唔值得有人關心

我真係好撚硬頸

好撚大壓力 今日又返唔到學

唔係想見人

呢兩年好少打 遠離咗

留tg同你傾喇，我都發生緊

生性啦